共產黨不如幾想香港人移民走

留你地搞埋啲黃色經濟圈，又唔支持政府施政

最好一走賣埋樓走， 你肯賣大把大陸人接。

每日150 再加專才計劃加速中港融合到時得返香港個殻加全部中國人中國公司實爽YY

你班仆街移咗民千祈要賣樓，如果唔係我啲中國專才就要俾班香港臭蟲業主剝削

唔俾雙重國籍你以為係唔俾你地走？ 唔想你返黎食福利keep住打工養外國咋

等陣你攞完外國passport 射哂啲資產走，返黎香港搵現金工攞住綜援排公屋，我啲新移民咪要排隊😔仲要俾你地睇醫生

所以緊記：
咪攞完護照返黎搶福利，打住工供外國樓

唔走咪入集中營

曲直難分

咪傻 成個中國得香港行common law free trade 先cap 到外國水

整個集中營唔洗搵人揸槍睇住你地？ 豬潲唔洗錢？

整個集中營嚇走啲客做咩， 上海都ok既話香港死撚咗好耐。

黃屍負皮？

拉你媽逼咩拉